[IQ副學士]行緊路返學之IQ題

有日小鳩去飲茶，臨去埋單發現唔見咗張單，佢同部長講咗句嘢，究竟係咩呢

照舊三頁開估

唔俾屌我老母

我唔見咗張單

ok

IQ要求要再高啲

冇人理you

包好笑

吾鳩見左張單

錯

因為小明真係跑得好快

佢唔做犯法嘢

點解咁對我

後數

算鳩數

講嘢咁隨便邊有人俾面

病咗，答案係牡丹，小明5p仔嚟

矛單呀